癱瘓政府? 癱瘓香港?

到底目標係想癱瘓政府? 定癱瘓香港?

救緊香港
當然要先麻醉一下

其實宜家最急切既係爭取成立獨立委員會去調查濫權

法國黃背心運動的 8 堂課

支持去不同政府部門拜年！